有冇手足知深水埗黃金發生咩事？

捉咗好多人企埋牆截查

鄧炳強冇閂好狗屋
搞到啲狗走晒出嚟

咩事？
黃金起義？

今朝咬唔夠數 唯有鳩拉補數

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

班狗仇恨香港市民
所以咪見人就拉

瘋狗症發作

因為tvb播緊黃金有罪

推

買電腦都唔得

痴撚線?而家防疫第一仲鳩拉人?

8/10